[心理關口題]屋企食物比蟻嬲過

你會揀食定唔食?

連蟻照食/先趕蟻之後沖一沖水再食
死臭蟻,唔撚食扔左佢

我就既 你地呢

唔係會分泌蟻酸溶解食物咩？
會變味喎

我都即刻諗起

淨係食隻蟻

認真
建議養隻食蟻獸

有蟻多啲蛋白質

3秒法則

食完我覺得一樣味 廢事曬左D食物
不過整死左D蟻就麻煩 變左蟻醬

原來都幾多人接受唔到D臭蟻
我要去到屎坑蚊/小強嬲過先開始接受唔到

?